捉鬼隊!正式成立!!!

其實捉鬼無錯
只不過手法問題

捉鬼隊成員要求
1. 高大健碩
2. 高eq耐性
3. 靚仔靚女
4.
隊伍行動
捉鬼隊守則
a. 齋捉，不打不鬧不搶
b. 傳媒鏡頭/自拍紀錄整個過程
c. 利誘，要鬼證明自己係手足
d. 證實左係鬼，帶離示威現場
e. 係自己人，就握手言和

其他人做既嘢好簡單
不阻止，不動手
只靜心圍觀就夠

let's go

2014 年咩
捉乜撚嘢鬼

blocked

捉鬼托咩 比得你捉都係有心 大家記得不推文回覆